認真問肥醜毒女仔點過人生

如題

注定孤獨
然後妒忌身邊家庭幸福、人緣好既美女。
專注事業勤奮向上，最後成為最臭西既女上司

整容加減肥
外在好，自然有自信可以脫毒

不過不用分那麼清楚
係連登仔眼中靚唔靚都係雞

有仔會溝咩？

但如果做雞冇生意又算唔算雞呢

你可以做一個笑匠

一定係減肥先
跟住笑多啲又唔好太癲通常都有人落搭

肥又唔肯減，仲有咩可以冤？

做YOUTUBER